[KPOP] Mnet《PRODUCE 101 Season 2》討論區(64) 到底今個星期有冇仔仔睇？

節目簡介及精華片段—#1
Item Support投票方法—#2
連登推投禮物list—#3
節目中字—#4
FAQ—#5
舊post及開post template—#6
#8至#50—連登推宣傳板

《PRODUCE 101第二季》是Mnet於2017年推出的韓國首個「經紀公司大型企劃男團」新男團選拔／生存實境節目，以101名來自不同經紀公司的男練習生為主角。在節目中，男練習生需要共同生活，接受訓練，以及完成各種不同的任務。國民製作人（觀眾）最終通過投票方式選出11名男練習生，而該11名練習生將會組成限定男團進行活動。第二季國民製作人代表將由BoA擔任。節目暫定於四月七日首播。

PRODUCE 101 第二季First Stage 나야나 (PICK ME):

新手必看花名list：

新手必看暱稱解釋：

連登推走向：

文福黨成員名單：

導師(Trainee Team)：

練習生profile：

Naver 101 Channel：

自我介紹中字：

表演精華：

Item Support：
呢個活動每個練習生一日一票當然你可以開好多個分身去投
揀你鍾意嘅練習生
投夠一定票數嘅話 Mnet就會派禮物比你應援嘅練習生
投票係累積嘅 所以投到某個數目嘅話 Mnet又會送其他野比練習生
夠100％就會送餐車

成功例子：文福

投票方法：
1）入呢個網，揀你想投嘅練習生，禁佢地個大頭

2）然後碌落去會見到呢個，禁呢個

3）會彈出呢個畫面，禁多次藍色就得㗎喇

＊如果第一次投會叫你用SNS登入 用Facebook 登入就OK

4）因為每日只可以投一次（記住香港時間23:00就已經係韓國嘅00:00 即係第2日）
每日只可以投每個練習生一次
所以投多過一次就會叫你收皮

連登推投禮物list：

101 MABOY 後援投票

Center 文福：

候選隊友（排名不分先後）

眼鏡男 李健錫(RBW - 이건희 LEE KEON HEE)

籃球男 李健珉(RBW - 이건민 LEE GUN MIN)

樹懶男 呂桓雄(RMW - 여환웅 YEO HWAN UNG)

蜘蛛佬 趙晟旭(OUI - 조성욱 JO SUNG WOOK)

水聲男 尹在燦(THEVIBE LABLE - 윤재찬 YOON JAE CHAN)

豬仔 周學年(크래커 - 주학년 JOO HAK NYEON)

88oppa 朴成宇(HIM - 박성우 PARK SUNG WOO)

F社 雍成宇(판타지오 - 옹성우 ONG SEONG WU)

碎紙男 尹龍彬(바나나 - 윤용빈 YOON YONG BIN)

鹿 裴振英(C9 - 배진영 BAE JIN YOUNG)

豆釘 PUNCH (브레이브 - 김사무엘 ARREDONDO SAMUEL)

WinkBoy 朴智勳(Maroo - 박지훈 PARK JI HOON)

NU'EST REN 崔珉起

NU'EST JR 金鍾炫

NU'EST 旼泫

NU'EST 白虎 姜東昊

老尷哥 尹𤋮碩 (젤리피쉬 - 윤희석 YOON HEE SEOK)

便便 李西奎 (IT - 이서규 LEE SEO KYU)

毒撚 朴佑鎮 (BNM - 박우진 PARK WOO JIN)

唔後悔 李有鎮

噠噠噠 李俊宇

波兒 鄭世雲 ( Starship 정세운 JUNG SE WOON)

莎莉 李大輝

有謙 金東漢

雞仔 柳善皓 (CUBE - 유선호 YU SEON HO)

朋友 河成雲 (ardor&able - 하성운HaSungWoon)

English 林煐岷

吹水佬 尹智聖

花生友 姜丹尼爾

主唱 金在煥

一日可以投哂咁多個
login完facebook㩒哂啲link就得

注意：因為連登推太多，各位黨主席只可於第1頁及第2頁宣傳

舊posts：

開post template：

現在各黨主席可post金剛棒

請加入眼鏡佬姐姐飯軍團
RBW 이건희 李健錫

簡介
所屬社: RBW
年齡: 20歲
血型: O型
身高: 181cm
體重: 64kg
練習時間: 6個月
嗜好: 欣賞藝術，上網
特長: 鋼琴，英文，日文
一句話: 會成爲給人好的力量的人

一分鐘癡線佬自我介紹

打蛋

癡線勁可愛姐姐你好靚eye contact
wink足15次

錫錫

癡線得嚟又好bfable

後援投票

希望大家支持眼鏡佬做福福隊友

48號行最右，pick pick pick!

中大獎啦喂！

大家一齊黎支持WINKBOY朴志訓

♬상남자

SAY WHAT YOU WANT！

1分鐘自我介紹

Eye Contact

It's Meringue Time!

Hidden Box

안녕 친구 야

第一集精彩表演

快啲去投我一票啦

請支持可愛長頸鹿裴珍映
同文福一齊走CHECK路

盲粉：BIL team 1 世界第一

네 맘을 훔칠 사람 奶啊奶 奶啊奶

Cover Mission

第一次評價精彩表演

1分鐘自我介紹中字

更多精彩片段

多謝大家支持 鹿仔有第二份禮物啦

你今日投咗未

SAY WHAT YOU WANT SAY WHAT YOU WANT

I WANT YOU PICK ME UP!

歡迎加入靚仔毒撚黨

自介

姓名：박우진（朴佑鎮）
生日：1999.11.02
血型：A型
身高：174cm（持續長高ing）
體重：60kg
所屬公司：BrandNew Music
練習時間：一年兩個月
愛好：足球，籃球，排球，睇食播
特長：Bboying, krump, popin,urban dance...

入坑神器 必睇

Sexy baby oh my lady

自我介紹

eye contact

好傻好可愛

[center]It's meringue time

hidden box

第一次評價

M COUNTDOWN A Class ＆ fanmeeting

我要top style得

我要man又得

我要cute都得

我要bfable都仲得

滿足你所有願望

希望大家支持下佢 送一送禮物比佢啊

請支持101吹水王 尹智聖 윤지성

排名 ep1: 35 ep2: 19 ep3: 9

請支持努力咗5年
26歲都仲追逐緊夢想嘅智聖
俾智聖完成二十代最後嘅希望

Cover Mission 十分滿分的一萬分

吹水團中字合集

1分鐘自我介紹

打蛋好bfable

忍笑Eye Contact

Hidden Box

歡迎各位加入吹水黨

請各位投智聖一票

智聖IG: @ji_dddong

想跟勇珍說聲加油
有時睇下連登101 Po，見到有人很激烈地反對金勇珍，或者從早到晚叫勇珍快D foul走，我會覺得：『嘩！使唔使呀？』 先不要judge勇珍做的事是對還是錯……因為Twerking這個角色實在很難做。我不想再對他施加壓力，想給他一份鼓勵，令我很想跟他們講一聲加油！

豆釘Samuel仔

簡介

Brave Entertainmen

韓文名:김사무엘

年齡:16歲

出生日期:2002年1月17日

自介

打蛋

A級評價表演

請大家多多支持Samuel仔

Cover Justin Bieber嘅Love Yourself

Cover Justin Bieber嘅What Do You Mean

Boy In Luv 상남자

A級表演나야나

記得投票呀!

溫柔善良大哥哥

河•成•雲 하성운

HaSungWoon

所屬社： Ardor&Able

所屬組合： HotShot

身高： 高過160，矮過180

圈中好友：BTS JIMIN, EXO KAI, SHINee TAEMIN等

小哥哥髮型百變

齊瀏海得

中分得

三七分亦得

——————————————————

•PR•

•Eye Contact•

•It's meringue time•

•First Evaluation•

•BIL TEAM1•

——————————————————

河成雲加油！

你今日投左我未？

快啲投我一票啦

天然美男尹龍彬

姓名：윤용빈 尹龍彬 YOON YONG BIN
連登花名：碎紙、尹Sammi、彬仔、真J彬、真鼻彬
Instagram: yoonyongbin
生日：1995年11月27日 （韓國年齡23歲）
身高：175cm
體重：65kg
所屬社：바나나 엔터테인먼 Banana Entertainment
練習生時長：1年2個月
興趣：球類活動
個人技：足球

殺手鐧：迷人酒凹

101 MA BOY後援投票網址：

101投票網址(請投51號尹龍彬，現位於49號位)：

小時候的龍彬：

自我介紹 Youtube版：

自我介紹 NAVER TV版：

自我介紹中字（Cr. BINary Star 尹龍彬香港首站 ）：

EYE CONTACT Youtube版：

EYE CONTACT NAVER TV版：

打蛋 Youtube版：

打蛋 NAVER TV版 ：

HIDDEN BOX MISSON Youtube版：

HIDDEN BOX MISSON NAVER TV版：

F4 Youtube版：

F4 NAVER TV版：

初評價舞台 TWICE《TT》Youtube版：

初評價舞台 TWICE《TT》NAVER TV版：

GROUP MISSION ALL BACK - 2PM《十分滿分的十分》Youtube版：

GROUP MISSION ALL BACK - 2PM《十分滿分的十分》NAVER TV版：

GROUP MISSION ALL BACK EYE CONTACT - 2PM《十分滿分的十分》Youtube版：

GROUP MISSION ALL BACK EYE CONTACT- 2PM《十分滿分的十分》NAVER TV版：

參演 看見你的聲音3 EP6 Jessi篇

單曲 꺼내지 못한 말 不能刪除的話

初排名80位 次排名73位 三次排名67位
初評價C 次評價D
希望大家可以支持51號碎紙

同72號文福一齊走CHECK!!!!路
再擺多次網址！

活潑樂觀天使寶寶 RBW 孫東明

姓名：孫東明 손동명
生日：1999年1月10日
身高：173cm

一分鐘東明MON自我介紹

Eye Contact

打蛋

Hidden Box中槍之路

Round 1 - SHOCK

前所屬隊伍：MAS0094
私心推介

3分鐘男友

Busking

點解叫天使寶寶？
1・因為佢關愛弱能人士

2・照顧同班同學

3・溫暖笑容

快啲投佢啦！

今次可能係我最後幾次po依條金剛棒
大家支持下啦

MMO吹水團

花生友
姜丹尼爾

聲沙魔法師
Daniel Potter
温加癲拉維阿薩

自我介紹片段

Hidden Box

IG: @realdefdanik

丹尼爾食貓圖
吹水團

第一次評價
HARD CARRY

花生友Peanut Daniel
:我覺得偶像就要咩都做得好

食花生必備之選

Are you ready?

·
·
·
·
·
·
·
·
·
·
J圖黎喇！

未出道前就已經咁好J

Cover Mission
SORRY SORRY

J死人咩

温馨提示: 請勿J錯人

奶呀奶

快啲入黨啦
投我地嘅9upper啦

多謝大家支持！花生友終於係第三集升到12th喇！亦都有第二份禮物

第一份禮物

第一階段禮物認證片段

GOD DANIEL 데뷔하자！

救救李西奎

~shit association welcomes you~

請大家支持想做大便嘅小可愛: 이서규 李西奎

~*個人簡介*~

所屬社: IT
血型: A型
興趣: 打機、睇書、睇動畫、覺覺豬
專長: 中文、日文
一句講晒: 希望可以一直將我努力嘅一面表現俾你地睇

~*純情boy이서규*~

~*害羞boy이서규*~

~*善良boy이서규*~

~*可愛boy이서규*~

~*文福boy이서규*~

~*自我介紹*~

~*eye-contact*~

~*it's meringue time!*~

~*hidden box*~

~*CMB個人cam*~

<相關新聞>

~曾被同團成員＋經理人多番毆打

~冇錢買透明con 要買買一送一colour con

~group battle失聲 要去醫院打針頂硬上

多謝多謝多謝各位支持便便仔 이서규 李西奎

屌，copy埋勇珍加油

請支持雍成宇 雍雍

雍雍 Popping

雍雍 初評價舞台 A

雍雍 Sorry Sorry

雍雍 必J Profile

每日記得去

投44號雍成宇BB

雍雍拎到禮物之後幾開心

帶雍雍行Check路吧

[ OPPAHOLIC ]
LIHKG PARK SUNG WOO FANCLUB
第 六 十 三 次 福 音 團 契
-

姓名：朴聖雨 박성우 (Park Sung Woo)
別名：OPPA / O88A / 踮腳少年 / 踮腳中年 / 白朱古力 / 鮮奶油 / 男版巴啦巴巴巴 / 老人家 / 長者 / 88叔叔
所屬社： HIM Entertainment
身高： 183cm
體重： 72kg
年齡： 30歲 (自稱28.5歲)
嗜好：睇電影 聽音樂 坐關愛座
一句想說的話：我會付出所有！

1 / EP1 clip

2 / SELF-INTRODUCTION

3 / It's Meringue Time!

4 / Eye Contact

5 / Pick Me ASMR ver.

6 / Short clip

7 / BE MINE fancam ver

MABOY應援投票

PRODUCE101名次投票

OPPA教教文：
我們在天上的OPPA聖雨，
願人都尊你的名為聖，
願首播降臨，
願你的旨意行在投票上，
如同行在比賽結果上。
聖雨 。

OPPA教教會詩歌：
我們在天上的朴聖雨～
（鵝悶在天傷滴卜星雨）
我們天天一起投票～～，
（鵝悶天天一起頭漂）
我們在對望～
（鵝悶在對望）
我們在打蛋～
（鵝悶在打彈）
我們最愛是朴聖雨～
（鵝悶最哀詩卜星雨）

福音團契：
準時每日登入LIHKG參與團契聚會，
金有謙，朴聖雨牧師會不定時發放OPPA J圖，
盼望眾人能投入團契之中

十分一貢獻機制：
為支持OPPA教教會日後發展，
請各教友每日繼續為朴聖雨投票，
每天付出十分之一的努力為OPPA應援！

鳩叫中槍推空氣
金泰珉 김태민

連登成名作，hidden box challenge

鳩叫！！！

中槍！！！

推空氣舞 + 至有型ending pose

10滿10 eye contact，長腿奶呀奶

正正常常嗰陣其實幾可愛

maboy應援投票

期待更多癡線佬表現

12號行嘅第二行最右邊

多謝你支持

冇圖lm

你知道嗎?

南韓有一個男生正在等待你的援助

姓名:김동한 金東漢
出生日期:1998年7月3日
所屬公司: OUI

跳又得

又有魅力

又有可愛小酒粒 好想入去住

但係一個咁好既男仔 既排名都係60之外
勞煩到伯母都要出去派傳單

小遊戲 where is Donghan?

仲等咩 你忍心見一個男仔受呢種痛苦咩?

快D click入去鼓勵下佢啦
[url]
[/url]

/ CHIC K /
連 登 柳 善 皓 黨

‧
善皓在一次影片中自我介紹時錯誤稱自己為小雞，因而取名雞仔。
CHICK 顧名思義為小雞，
而CHIC則指時髦，別致，
本黨取名為CHICK的是代表我們盼望劉善浩能成為101名練習生中最特別的小雞！
‧

‧

姓名：柳善皓
韓文名：유선호
羅馬拼音：YU SEON HO
年紀：16歲
血型：A型
身高：178cm
體重：56kg
練習時長：6個月
興趣：籃球
特長：鋼琴演奏
一句想說的話：放棄的那一瞬間就完了！

‧

‧ 一 分 鐘 自 我 介 紹 ‧

‧ E Y E C O N T A C T ‧

‧ 蛋 白 霜 時 間 ‧

‧ 恐 怖 箱 ‧

‧ Sorry Sorry fancam ver ‧

‧ 1 0 1 名 次 投 票 ‧

‧
‧ M A B O Y 禮 物 應 援 投 票 ‧

‧

‧

ENGLISH LAM 英文學會
林煐岷

話自己似草泥馬

自我介紹
林煐岷 임영민
BRANDNEW MUSIC
1995.12.25 23歲
181cm 66k O型

Eyes contact
點解要自行了斷呢？

BRANDNEW四子中嘅大哥

成為我的人

好charm又好qute
快啲投票比煐岷啦
MABOY 送禮物

ONAIR 投票 - 第60行最右面 임영민

英文學會見

取捨？不了，456要一齊出道！

歡迎加入456CP黨

456CP＝朴志訓(4)＋周學年(5)＋裴珍映(6)

Q:點解佢地叫456CP？
A:佢地group battle任務現場投票號碼係4、5、6 ，一齊舉手指叫人投票
如圖：

三角關係 自由配搭毫無違和感

手指CP

室友CP

Hidden Box CP

三個一齊亦得，得咗

三人組只認456，請支持456同文福一齊出道，check！

衆多連登推留名

豬仔黨第六十四次召集

濟州島少年周學年
돼지길만 걷자

請支持豬仔一齊走CHECK路

目前排名
4 → 8 → 6

一次公演
eye contact (boys in luv)
記得like爆佢

꽉 잡아 날 덮치기 전에～

好明顯係WINK

應援投票
目前進度：已獲得第一份禮物 向第二份邁進

自我介紹片中字

努力豬

周學年出道吧！

走豬路吧

第日得閒整返條白虎棒出來先

456留名

仲唔快啲投入大輝Sally嘅懷抱

自我介紹

Eye Contact

同金Samuel嘅Hidden Box

崩潰既Sally

打蛋

全能Sally奪A片

mission sally個人鏡頭

請大家快啲去支持Sally啦！！

stage one 達成感謝片

請大家多多支持莎莉BB[/pink]

所謂練習生 係裇衫嘅第一粒扭扣

LOVEU愛美

又啱啱起身

留名

lm

Lm

眼鏡對樹懶表示

唔該巴打幫毒撚po金鋼棒

LM

謝愛美絲

次次入第1,2頁都LAG到嘔

第3頁

洗唔洗咁快負皮?

腐皮王

有冇貓奴？

收手啦 依個結果對大家都唔好

用陳推Po大法

點解我會覺得呢個係大輝來

呢個係大輝，但真貓奴好快出嚟

嚇死我

Oppa同我打氣祝我五分鐘後exam唔好f

應援貼紙

腦補一萬字小黃文

Minho

好耐冇用莎鹿留名

已經跳咗少少草泥馬舞

好似唔係樹懶泥 係黑絲

樹櫴b留名 우리 웅이

又7

BNM留名

佢個樣好純品好可愛 真係好似草泥馬

記得投禮物比雍雍

救命真係好q

98cp毒撚lm

癲佬留名
東明呀

我知唔係樹懶

代vicky nata留名

又狙

邊有
我係好人 係佢地嘅fan屎

樹懶叻仔

其實你地咁博做咩?....完全係損人不利己

agger 唔好推喇

係囉 唔好推啦你哋

留名
站姐你會唔會調得太白

仲推

好想搵張圖係佢個口冇打開

唔講都唔覺佢咁似煩膠橙

留名睇樹懶position表現

: 多謝！

繼續推

唔該曬愛美絲幫手貼棒
我瞓到隻豬(仔)咁
不過今日冇俾人追殺

多謝我都要出binc圖

天使啊

每次睇都覺鹿好可愛

男定女呀

難得正常
樹懶望男友

幫手推

未有簽名

可愛 等姐姐咀啖先

額頭仔

唔該kihyun絲幫貼隊長棒

少年隊長留名

食件炸雞先

哇好young

應用舞蹈科實力萬年一位

好叻仔啊 希望睇到佢同眼鏡入到top22啦

又真係幾似JK

真係好百變
呢個look 都carry到

哇打屎攞哥哥欏 unlocku!

pish

用陳飾演

search左無曬相喎絲

唔好搞大佢

屌你 唔準話幾斗係用陳

死啦我一睇就知係 我嘅心靈 unlock!
又暴露年齡

我諗起Ruby Close... 係咪仲衰

乜都諗唔起

又暴露年齡

我都係
老啦

守護甜心都暴露

我都諗起 unlock

其實套嘢幾好睇

日奈森志訓

套野我淨係記得有個男扮女定女扮男

係

妹妹隻應該唔知

以前日日坐定定等睇 好似依家個個星期五睇直播咁

隻

負皮你

睇守護甜心既話其實都幾細個啊

7年前

多你一個唔多

大家有無發覺連登粒正皮制壞左

以前睇漫畫 之後先出動畫

屌乜咁耐嫁啦

好好睇

覺，每次禁正皮制都變咗負皮

中意幾斗同亞夢

我鐘意嗰個好冷門
好似叫空海

撫子

Daniel真係成個衣櫃都係Stussy

件件都係咁

咁呢個係Dan著先咁 姐

其實我有諗過寄 d俾佢 但唔知咩 size
我係唔係走火入魔啦 mk dan都係我取向

咩原來佢地兩個係同學

痴撚線推得咁快

原來你係潮州人

推得好慢 無咩野討論

好慢喎

好掛住班仔

愛文福

啱啱溫完書上嚟爆咗po以為實喪推咗

依家先知

好靚

估唔到串人都有正皮

覺得wink boy個身型好差 又矮又55身對腳又粗

應該都L啦
under應該可以XL

我屌你老母

成個post好撚gay

一定係見我地太靜

推post大法又黎

唔抵得無人gay你？？

女生們是非 我細細聲講給你

這些機會

雖然我係 dan黨
but Daniel扮喵真係唔太襯

你班死基佬低汁會員
我出番去先

只有勇陳 先係真喵

喵？

咁靜等我放下佢出黎

Gay你老母
人地明明叫我地妹妹仔

而家溫溫下書諗起用陳會忍唔住笑

負皮唔係咁呃

媽呀 係真愛

咪係，小妹唔搞基

一定係你鐘意咗佢條工人褲
係愛呀

btw條女就算打左格都好似係靚女

：唉，又推post大法

係愛呀哈利

朴志訓世界第一

點解條友咁樣入黎挑機
D負皮都係我收?

工人褲只愛呢條

真愛粉 會諗起佢

你咁都睇得出

藍絲們是非

「我屋企隻豬又生左4隻細豬仔啦～」

[我老婆都幫我生左兩隻豬仔呀~]

今日推得咁慢既

好想mnet會播啲花絮出黎

難得

無新嘢睇無嘢講

成日無睇 好快就追完post 好空虛

仲要今個星期冇得睇

箍牙嗰個咁睇好似幾靚仔

屌你 唔同人嚟嘅

其實節目睇佢都唔係好差㗎
係影相影得衰

呢個係粉紅頭rapper?

箍完牙再染髮變靚仔左勁多

真係佢
完全唔同樣

好bfable

Dan dan still top 1

高汁咁多既喂

摺埋隻耳真係好正

召喚園長

佢膊頭寛又夠高著咩衫都好好j
當然唔著仲好j

唔著

心心耳
摺到但唔知點攝住

考完試打番個丁補充oppa

wtf 我搵到雍朋友嘅facebok 有好多相
唔想share俾你哋

屌 原來大家都好易搵到

做咩唔share
做自私飯係唔得

摩牙

外加朴宇潭 今日流出類似嘅相係乜嚟

?...兩個都係萬歲一組

佢仲驚嚇過箍牙rapper喎

公司profile pic?

我知呀呀哥up嘛 set左通知

佢地個特輯就係播依D?

明明係3個人

自私j that's no no

遲左

應該係 同公司四個人都有

進化

兩個比人鬧個樣 好想錫錫

原來佢兩個同間公司

cap圖嗰張cap人伏樣咁衰
平時其實都正正常常嘅
係mnet官方過份地醜化咗
公司官方又過份地美化

仲有依個 趙龍根 嚟

屌 最過份係佢

邊個黎

究竟係公司幫佢地p圖定本身真係生得咁靚仔

我係twitter是但copy
但佢eye contact...

唔捨得有謙

我係到

根本易容啦

有謙好正呀

唔好走啦

會留低 唔走

屌 就係呢個
我覺得佢個樣難接受過用陳

死港女

其實佢上次mcd箍完牙好咗好多
不過公司profile相真係兩個人嚟

扮嫩口

佢唔係有個好假嘅雙眼皮架咩，點解冇咗嘅
而家似便便隊友

睇下官圖先知係邊個 圖呢？
btw想知佢唇膏用邊隻唇膏隻色十個正皮

就係佢個好假嘅雙眼皮
屌佢老味 好撚嘔心

搵貓? 係到啊

完全唔似係同一個人

話你呀港女

點解冇印象S1有呢段嘢

我覺得陳仔難頂D

痴撚線 dan條片又上naver第一

好似第8集

英文都升得幾快 記得之前係慢過眼鏡

又wow咗

乜原因坐火箭 真係扣少鈕?

勁

好期待嚟緊呢次排名

1:31 權玄彬對手 個雙眼皮不能直視

坐火箭

TOP11好穩啦 最後分分鐘TOP3 個勢勁到

唔係呀 真係前兩分鐘嘅事嚟

好邪惡 D芝士

上面先有人post過
唔通我睇錯

但 wb個 view過 d wor

一個高view一個高like

籃球郁多格啦
弱弱一問 foul咗係咪都可以收禮物

總之成個package
由頭到腳由內到外再到內
都係咁正 完美

Daniel top 11 應該得 但top5都難 dd
top3 差唔多定左架啦

實時 ranking

青夏遲過DANIEL發力 最後第四 依家個勢咁勁 好有機啦

dan條片真係會不停loop有種魔力喺到雍都一樣

第五集應該top5咁上下
清票之後有信心top3

覺得dan過埋position concept評價之後可能上到top3如果個勢繼續嘅話

嚟緊果集個排名應該未有咁高住
期待之後

希望揀dance啦
Rap多勁人 驚佢突圍唔到

韓妹Dan Pick多咗好多
Dan會繼續升

其實今季各樣有實力嘅人都好多

揀Dance

agger 唔睇唔舒服

好想睇佢dance如果雍dan 都dance又同一組嘅話

又炒車組

希望 b boy dan發力啦
最好露多少少
唔通我睇ss2 係咁望佢裇衫露肉又講你聽

想雍揀唱多啲 想知佢唱歌實力 又跳既話驚佢突唔到圍

就攬炒
好似好多紅嘅都係Dance

你岩wo
但佢地就算無加乘票都應該穩啦
係concept票變數大d姐

Samuel應該都係 dance

若隱若現係最正

rap太多勁人 dan啲rap唔算非常出色

除多兩粒鈕

Aye

唱 唔夠世雲在煥金成利嚟 DANCE真係突唔到圍

每日都要J個人cam

日經
Oppa揀咩組？

Wave

好唔爭氣咁笑左

有鎮果組

唱仲有朴宇潭入到嘅話sally(?)

屌 between 甩甩係咪會揀rap

揀3個人唱嘅或者跳嘅就好

眼鏡係咪得vocal可以揀

和吓音咁

點知佢挑戰dance

和音嘅話去dance好過

咦！玄彬你點解喺到
我想挑戰吓啊

想睇甩森大戰

得得都可能會揀rap

求吓佢地唔好堆埋一齊攬炒

雞仔會揀咩？

得得把聲

佢係 VOCAL

低音砲

佢應該去到邊都可以代入呢個場館

Samuel 強 豬 雍雍 智聖 Dan WB 應該都dance

攬炒

係咪跟排名揀

7個岩岩好組隊bang bang攬炒

上季係

跟上季就係
上面嗰堆都全部上位圈

和音又好一句又好
佢跳舞咁多片j
想聽佢唱歌

比我就揀3人組
Screen time都多d

有上季參考 班仔應該識揀

如果跟分組個排名 Samuel排62 仲有無得揀

雍Dan都係各樣平均+個人魅力而有人氣
各樣平均嘅話揀岩隊成隊印象都好，刷下印象分就夠
好似BangBang隊度妍咁

我都係 一係就揀人氣少啲嗰隊

要跟就跟總排名㗎喇
除非mnet又作死

3人組，至少唔會太低票

唔係用呢個 係加埋四星期票個排名

攬炒但口碑好都唔錯

應該係啦

上年比人鬧完應該會平均人數？

位置評價只係加個人票
得三個人有得加票 對大局影響唔大
入攬炒組可以增加曝光率都好
如果成組都好似mansae1咁贏咗都wfc仲慘

agger

入攬炒組都未必多鏡頭

日經：
mansae 1仲有冇得上mcd?

好似之前bangbang咁 好睇

又啱 暴光率同印象好先係最重要

我見到 條女真係好慘

啊 西巴

好似舊年yum yum個阿叔跟住跳就唔怕啦

好多勁人

用陳應該揀vocal
但想睇佢Dance多D

好驚上次多咗鏡頭之後又隱形翻

twerking

vocal真係點爆都輪唔到佢
真係唯有希望做啲on9嘢多啲鏡頭啦

用陳rap都得真係nothing to lose

全能型用陳

大家對用陳都好有信心

一個下午冇上姐 又爆到17留名

咁樣吹奏 上神枱指日可待

用陳top visual應該都有份

屌晒你地老母

臉讚用陳

應該都係睇人表演擘大個口個下有鏡頭

個鏡頭仲要係用完又用

btw上集份量都算係咁點解禮物升得咁慢

多謝劉基賢絲幫我貼有謙金剛棒

真係好唔捨得眼鏡

影到佢都幾得意

錫返
一定會讓你出道

冇事嘅

皮褸好正

咁快唔捨得眼鏡。。。

係咪想挑戰負皮速度

4分鐘先得7個算慢

有冇人覺得丁田個樣好怪好似好唔乾淨咁唔識表達

丁田唔靚咩

廣告Time

佢唔知做乜 全程show都擘大個口 痙攣咁

雍雍 好驚佢入唔到11名內
台灣仔好似好紅
點解咁憎justin既 我覺得幾cute呀

樂華

無

主席推番呀奶好無 無咁醜樣

一

一個

仲要隻眼撐到好辛苦咁

是

真係好似鬼上身

請支持黃點點

十卜

負評是我比的，希望樓主反省

比咗正評 黃點點

多謝幫我洗返眼

你地完全係損人不利己

請認真一點去評分，速度不要太快

shalala~

辜

我同意

閃字都出埋

屌好襯樂華

後面

諗起MSN

我都有留意到呢吓

諗起xanga

大家請支持Dan雍之子the_greatest_woojin

幫我整個呀森RAP得唔得

屌你

閃字

新人留名

lalala~ shalalalalalala
一回眸就觸電

周學年的豬 新人留名

點認啊..有創意啲得唔得

尹龍彬的J 新人留名

學下雍黨啦

賴冠森的HAKUNA MATATA留名

同朴智訓乜乜一樣

汪 汪汪汪汪 汪汪

黃明昊的唇 留名

歡迎新人。。。但依度好多人排隊做佢隻貓

金用陳的唇 留名

閃字都有 勁啊 勁襯樂華

李西奎的con留名

係咪郁咗

屌你老味我又打錯名

周學年舊炸雞留名

裴珍映的頸 新人留名

主席中意比人咬？

安炯燮的蛋 留名

裴珍映的公司 留名

金鐘炫的聖光留名

準備好入手

金鐘炫的龜 新人留名

金塞繆爾的鼻 新人留名

孫東明嘅枴杖留名

周學年的紅外套 新人留名
姜丹尼爾的白恤衫 新人留名
尹智聖小區的水 新人留名

雍成宇的三粒墨 新人留名

李有鎮的朴聖雨 新人留名

河成雲身高 留名

金用陳的屎忽 新人留名

無啦啦抽朋友水

攪錯無文福d頭髮留名

柳善皓的雞雞 新人留名

真係好撚多個姜丹尼爾

小安原來係youtuber

走向越趨奇怪

雍成宇的男朋友 留名

雍成宇的耳朵 新人留名

賴冠森粒鼻屎留名

請勿上載色情、嘔心或令人不安的圖片

雍成宇的蛀牙 新人留名

明明係高汁內容 啲人一見到用陳個名就發哂癲負皮
下次負皮前請諗清楚

我知錯啦

合符主題 正評

仲未見權玄彬副con嘅？

甩左啦

權玄彬句Aye呢？

係雍黨到

下意識
副眼鏡

係..

李建熙副眼鏡留名，自從嗰次掉咗我落地之後就冇再戴過我喇

發覺個熱門功能好方便
你撳完熱門撳最後果頁就見到自己D回覆

一隻貓引發 ge 推post方法

有人負皮我我就po用陳個屎忽

推咗十幾廿層

請勿上載色情、嘔心或令人不安的圖片
請勿上載色情、嘔心或令人不安的圖片
請勿上載色情、嘔心或令人不安的圖片
請勿上載色情、嘔心或令人不安的圖片
請勿上載色情、嘔心或令人不安的圖片
請勿上載色情、嘔心或令人不安的圖片

用陳黨好撚惡

我唔想成日洗眼呀喂

屌你
正咗皮

愛美絲（日夜絲化）

可恥 用威脅黎換取正皮

無d骨氣
負評是我比的，希望樓主反省

要保護用陳寶寶係要惡啲嘅

用陳黨有邊幾個係咪開始壯大

層主咁懶 又唔cut圖

努力學習 天天向上

點解我張丁田圖D負皮仲多過個POST D正皮

想j自己cut 層主太懶

拎返張花生圖出嚟

深夜嚟啲刺激啲嘅

建議starlight唔好啲

希望大黨改名比少少創意
好似雍黨咁

咁細黨呢

金用陳好型呀
濕左

太多用陳頂唔順

我屌！
我想喊

大陸鴨店feel

究竟係收埋咗幾耐依家先拎出黎

啤你揸鳩 啤你揸鳩

有sense

你刺激到我了
唔好搞我啲老公好嗎

為咗淨化 拎返好多珍藏出嚟

寬b先係真。用陳黨總書記

佢地 d衫可唔可以著好 d 睇到 d唔應該睇到 ge野

唔咁當，唔咁當

阿森

呢個高質 真係正皮咗

冇錯 應該再Deep V啲

全能用陳
Rap vocal dance visual

Dan聖洗眼

見到好多人想爭奪我正皮王既位置

好後悔睇咗
而家睇原版都諗起用陳

當其他練習生煩惱緊揀咩position既時候
用陳完全唔洗擔心 因為佢已經比人foul左

屌 比錯負評

唔會架 用陳會留到top11

用陳黨內戰

怒推

...

屌

洗眼

PRODUCE 101 Season 2 最討厭練習生 第二輪投票
暫時排名

1 安炯燮
2 權玄彬
3 金勇珍
4 賴冠霖
5 朱正廷
6 黃明昊
7 李厚林
8 柳會勝
9 朴熙石
10 盧太鉉
11 李義雄

12 金賢宇
13 韓宗延
14 金東彬
15 崔賀惇
16 朴宇潭
17 崔承赫
18 鄭孝俊
19 李宇真
20 成賢宇
21 金相彬
22 鄭鍾智

23 高田健太
24 李仁壽
25 孫東明
26 洪殷基
27 金撰率
28 李西奎
29 崔俊英
30 金男炯
31 姜東昊
32 尹熙石
33 趙奎珉
34 邊賢珉
35 金淵國

我希望大家好好反省

張文福世界第一

樂華 樂華 樂華

呢排好似好多人要考試 加油！
早啲瞓啦

幫大家洗眼

反正

強強呀，我嘅強強終於做到center喇……

13 韓宗延

文福c位 用陳vocal+dance

:我地訓先啦

用陳點解會有第三名?
一定係有人灌票

Center

見到丁丁跌到十幾，係開心既！

我心 只有 朴志訓 一人

想同朴志訓扑至訓

正皮

天使

那些年，我們一起追的男孩們

我好灰呀睇完
可唔可以洗走我啲記憶

張文福

The greatest woojin

福福

秀髮

有冇英文那些年

金剛棒咁款WOR手足

要 cut埋最底左邊12.22 呀

幾時有洗頭水廣告

層主cut黑邊啦

毒撚那些年

冇下次

女裝呢

有無手足一齊去男廁自拍

睇黎中唔到大獎

仲有呢張

中了

我

Wb既童年究竟做緊咩

佢好似好細個已經 喺依個圈入面

The_greatest_woojin

睇完ep4 唔想再黑佢啦

請follow用陳香港首站
ig:
支持請正皮

港女有謙

交更

屎忽扭呀扭

幾正

好靚...

f5左成個鐘都無新follower 用陳fans呢

幾時先到星期五
我要生勾勾嘅周學年啊

再貼死全家

見有好評，繼續港女有謙

唔貼都死全家

再貼我po用陳個屎忽

用陳黨大勝
聽晒你話

屌你搞串個party

唔貼我都po用陳個屎忽

呀陳 你收皮啦呀陳

咁樣鬧用陳 等睇你負皮再創新高

今次我g持主席

It's 廣告 time!

深夜梗係酒廣告

煙廣告
我不能接受.jpg

毒撚 河成雲 型架 廣告time

賣埋件T嘅廣告就係時候魚魚潛
$39,000 Won 只剩少量現貨
有興趣請dm

新人
Btw 終於唔係朴志訓全家

英文

我之前係💗朴志訓

朋友好得意

走呀屌你老母

Show Blocked User - 朴聖雨

認得你 btw我就係朴志訓家族之一

橙

我跟tag打咋 我愛你呀英文

爬到咁高落唔返黎

罰你去報英文補習班

呢個鬼係罰 係獎

學長唔好扁起個嘴仔啦 乖

我本身記係英文老師嘅學生
為左見英文老師我特登留左班好多年就係為左去補習班見英文老師

大家推得好快 終於爬到~
自製左個文福洗頭水廣告

痴線 超同步

又啱啱好係三個

英文老師話你依家轉做video堂 無得見真人喇

深宵J雞仔系列
第4集only雞仔cut終於出爐
睇完可以訓個靚覺

聽日畫下雞仔，好靚仔啊

J 得過

唔得呀我賴死唔走 英文老師唔好唔要我
我愛你呀

對雞仔既愛真係愈來愈濃烈

今晚早訓 同聖雨b訓 早抖

咩嘢嚟

似p圖

P圖嘅話都好真

好啦我哋一齊去瞓啦

係囉 咁勁

唔係你

好撚中意佢心口塊牌成日fing出fing入

Dan

我想摸佢條皮帶，跟住再摸落啲

大力啲 大力啲 fing

好開心 溫完書見到好多雍雍既新圖

我嚟係推下菩薩leader金鐘炫同埋小狐狸黃旼泫

諸葛旼泫SS2揀隊友真心好勁

諸䓪旼泫

啲名越嚟越癲

旼泫對長腿好好奶 不過得個擺字
原來包尾個個係佢

屌你老味 半夜嚇撚死我

諸葛先生

我知咩圖 反正唔係雍 可以放心

嚇撚死我 無啦啦擺埋雍張相落去

꿀 꿀 꿀～

佛誕貼多啲佛光隊長先

好靚 仲畫埋智聖留言cutie danie

做用陳首站同妹妹仔打交道心好累....
點解個個都會鍾意玩強同賴賴

同我打交道好辛苦咩

係，我都覺得佢vocal 會好d , wow 下班韓妹

我地小賴由細到大都無變過

又夢到英文 今次係我同學

屌你，笑撚左

準備比我backhug

又一覺瞓天光

我都係

腹肌

在煥！波兒！

又有片睇

早起的鳥兒有片睇

佢兩個先出現得幾秒

多謝mnet證明返波兒係存在

阿腩cap oppa伏圖

私服好正

minhyun

一起身就咁樣望實我

佢副body好撚正

文福組

有一秒

肯撚定呢下oppa突個頭出黎同有鎮對望笑

english lam係咪好鍾意紅色
個頭又紅件衫又紅對鞋又紅

隱形的波兒終於現形

拆cp

Be mine team2世界第一

其實係望English

兩秒便

練習嗰陣 成個利是封咁

毒撚

又得姐

好搶眼一望就見到佢

屌日光日白比我見到d咁既相

快點食我！

盧得得不如叫矮得得算啦

有兩秒叻仔

周學年練習生...唉屌唔撚想再講

蕃茄仔

頭先發夢同佢哋參加101
個陣拍緊排位 記得真J彬係57位
豬仔第3 長頸鹿好似第5
公布第二名竟然係薛家燕
然後佢落去個下仆街 仆咗落我到
然後就嚇醒咗
點解我啲夢咁奇怪

有個背影

裴珍映練習生同我玩緊捉迷藏

57位都好呀

這個冇參加101喎

早晨
條新片半秒雍都睇唔到

驚憟題材

消失的雍雍

講咗好多次佢第五集先嚟做嘉賓 邊到咁快有片睇

屌郁唔到

日日都睇到好多樹賴

雍成宇練習生係咪中途下咗車 ?

去咗補隻蛀牙

周學年：又無我

周學年：又無我[/quote

好多上位圈仔仔都冇左

簽名未有 連蛀牙都未補 論雍雍是否翻達社親生

用陳竟然一個大頭都無呀
屌mnet老母

佢練習好似得6個月 可能領養

播咗咁耐 印象最深係雍豬吹水同豬仔食炸雞

我都想摸

摸頭

摸胸

見微知著 仲洗期待f社之後既策劃 ?

其實我一直覺得係執雍雍返嚟玩101 好抵玩

眼鏡呢個頭好乖

自帶咁多技能抵到爛啦 f社執到寶都唔識用

用嚟呃點擊嘅封面

屌你老味 mnet

Daniel total得5 秒

聖雨望著有鎮笑

得三秒

fighting

屌mnet老母

加油呀！！

拔河啦

邊位

趕緊來看看即日起到5月9日，有哪些節目已經宣布「暫停播出」：
5月5日(五)
KBS《音樂銀行》
tvN《芝加哥打字機》

姐係有無得睇

濟洲黑毛豬

試下cut埋得得

屌你老木

暫時嚟講有掛
Btw萬歲組

唔知點解一見到運動會都覺得係呀森圖

我都以為係

我都睇唔出係邊個

Me: cries the first 3 minutes because GuanLin's nonexistent screentime

Me after GuanLin made a cameo for a second: I'M FUCKING BLESSED, MY ACNE IS GONE, I'M SAVED, MY LIFEPAN INCREASED FOR 10 MORE YEARS

應該有得睇掛

rap 黎架

成11點唔會仲播大選掛

哇

啲站入到去拍真係勁

平時個d都唔會比人拍到
仲要一發現會比人趕離場

點解條片雍雍無出現過架
JR都無

牛仔䄛oppa

佢真係好靚仔

0秒雍

why

好擔心 大輝 wink boy 雍雍 一定要頭11 屌你老母mnet

同眼鏡一樣都係牛仔褸

仲有samuel 好擔心佢

三秒同雍

呢兩個真係 一人一票極危險

大家唔好忘記我地個 center
屌你老母 mnet
文福呢

點解我覺得有鎮同Oppa有路

???有得睇?

冇雍

一人一票

仙氣文福

唔好剪

Daniel過左 sally
但過唔到奶共

邊個投咁多俾權廢物呀
雍雍加油

btw
白虎 隊長大人 wb 萬歲

今日？？

萬歲

下面果個係咪重播？

season2??利申鳩估

係就好，早D睇唔洗心掛掛

咁睇唔睇直播好

下面係重播

........

仲以為有得睇

可唔可以做眼鏡既同學
佢暗瘡攪咩

睇翻先發現有韓妹舉文福

求下你今日播

瘋狂撩隔離位傾偈

想見佢地都咁難

中學生皮膚係咁啦 依家靚仔返哂咪得

no expectation no disappointment

已經預定冇得播
到時冇都唔會咁傷 有就當佢大發慈悲

講緊星期五
今日冇可能啦 寫明係重播
大家J住special clip啦
雖然都可以係零秒出演

應該就有嘅
佢果日停播嘅都係傍晚嘅節目

希望啦

每日都係到等星期五點俾mnet撚 ..

今星期玩到直情停播

有第5集呀

我發誓今晚一定大芒J飽佢

Mnet係咪無野播 一日重播咁多次

總節目表都更新咗

有返曬力量

突然間又唔想咁快接受現實

今個禮拜日日都係咁
由第1集播起

耶嘿

有返動力

對於下集個排名我已經做好心理準備
唔想再擔心班仔多個星期

Mnet又做野啦

Pish
星期五大家一齊喊啦

終於有生勾勾波兒

燈神 - 想你的日與夜

果然係錄排名拍埋
今日好多波兒

點解唔擺眼鏡出黎

新鮮的波兒

波兒終於唔洗被潛水

哪個死小孩偷偷留下負皮

日日都j緊喎我

造型師出嚟解釋下個頭點解整成咁
點解唔係順毛

中獎

佢個頭好百變

收聲啦
真係救唔返喇 恰窮撚啊又要洗錢
你返去搵English啦

唔單只要睇排名

小賴講哂三國語言謝謝粉絲的支持好棒棒啊

國語 普通話 中文？

佢學埋長頸鹿係咁側面

YOU GUYS KEEP..KEPT SUPPORTING ME

SiuLai not a normal person

im very thanks them

我都聽到

孝子剪咗個頭都幾柒

最尾
雞仔好萌啊

謝謝華語地區的朋友一直支持我

所以眼鏡樹賴呢

佢個樣想點啊

話說 justin段自我介紹片（樓上覆我個條）都幾難頂下 好姣下

睇佢幾時收皮

丁田係未唔識韓文
講兩句野都講弱智咁

關你撚事咩

笑左

睇片仲大殺傷力

仲要把聲好姣

其實我幾鍾意佢架 咪講過囉

是江直樹嗎？

啊森點解成日好似含住碌鳩講野咁

SWAG！

YO SWAG

呀 不就好棒棒

可唔可以我黎幫手貼

起身發現有得睇好開心

比你地踢爆雍有蛀牙之後就忍唔住要搵佢隻蛀牙

橙 之前都唔覺佢有蛀牙
F社快d比錢佢整牙啦

一陣係咪4點有special clip睇

想搶1001

可唔可以補圖 我都想搵下

終於有片j

如果預告同behind 0秒可以換正式集數多啲鏡頭
我冇所謂

唔好 保護我粒雍

好掛住雍雍 好想攬住佢

996

諗下好啦

啱啱起身趕得切

收皮啦轟巴

冇晒形象